其實你見到中資超市同外資超市有咩分別

就知係人種問題

Tesco Sainsbury's請一大堆人做幾條友做得完嘅工作
中超請華人做收人，呀差做倉，白鬼做送貨，分工分得幾好

佳寶 vs 百佳

外國嘅中資超市九成都係好臭